{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0022112859954/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men  New Writer Curtis Pants - Black"
    },
    "text": "ブランドのTheoryのメーカーはTHEORYで、商品番号はSS23 / TM3121A055です。 こちらの商品は伸縮性に優れたコットン素材で作られたカーティスパンツです。 この素材は綿97%、ポリウレタン3%で構成されています。 肌触りが柔らかくて形感が良く、着用時にすっきりとしたシルエットを演出します。 丈は短い方で、ヒップと太ももは余裕があり足首まで狭くなるフィットを作ってくれます。 この製品はドライクリーニングが必要で、必ず洗濯専門店で洗濯してください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 洗濯時、ボタンとアクセサリーはアルミホイルで保護する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 アイロンかけは低温(80~120℃)で布をかぶせてください。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーティスパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このカーティスパンツはブランドのTheoryの製品です。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このカーティスパンツのメーカーはTHEORYです。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このカーティスパンツの商品番号はSS23 / TM3121A055です。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このカーティスパンツは伸縮性に優れたコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツの素材の構成は何パーセントですか？",
            "answer": "このカーティスパンツの素材の構成は綿97%、ポリウレタン3%です。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツの特徴はありますか？",
            "answer": "このカーティスパンツは肌触りが柔らかくて形感が良く、着用時にすっきりとしたシルエットを演出します。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "このカーティスパンツの丈は短い方です。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このカーティスパンツはヒップと太ももは余裕があり足首まで狭くなるフィット感です。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このカーティスパンツはドライクリーニングが必要で、洗濯は洗濯専門店で行ってください。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーティスパンツを洗濯する際は、淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。また、ボタンとアクセサリーはアルミホイルで保護する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "このカーティスパンツは水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツのアイロンかけの注意点はありますか？",
            "answer": "このカーティスパンツをアイロンかけする際は、低温(80~120℃)で布をかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このカーティスパンツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "このカーティスパンツは摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 616
    }
}